起咗個紅底組織嘅底 929 101 將佢啲資料攞出嚟遊街示眾好唔好？

嗰條紅底仆街就係土共喇
#

10月1號係共匪侵華七十年。
這一天是全世界華人的災難，
也是中華文化的恥辱，
國人的災難也因此而開始。
身為歷史見證者
我們絕不放過教育歷史的機會！

因此歷史党案館橫空出世！

使用方法:
1. 在facebook與五毛對答時，可利用此圖向去宣揚強國的大小二事。
2. 張貼在香港及華人世界任何一個地方， 讓14億外國同胞隨時隨地知道國家歷史事件。
3. 歡迎補充

編輯組後記

呢幾日為咗賀中共建黨70年，日以繼夜研究共產黨嘅偉大歷史，整咗一大堆中共歷史文宣，超過100張，俾大家貼喺連儂牆、派街坊、airdrop，一齊賀中共咁多年做過嘅好事

精選歷史事件有大躍進、文化大革命、六四、新疆集中營、癌症村、活摘器官、 香港97淪陷日 、匪慶70年，差唔多年年有份，永不落空。

呢啲嘢仲有品蔥網友嘅認證添

「这揭短式海报绝对会让中共抓狂，没有什么比揭露真相更能让中共高潮了，揭露历史的同时也要揭露现在官员财产
，镇压杀害国人的真相…」

中共70年文宣下載link:

Chinazi同德國nazi嘅比較圖文宣下載link:

下面係一啲精選嘅圖片
歡迎大家929 101 airdrop嚟用

遊街示眾 威出國際
唔好啦 唔使啦
(Link內有文宣排列嘅建議俾大家)

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

jeng la

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

不要問，只投＂沒有＂

push

屌你正啊喂

p pai tui ng dou

我都P

p too

P牌用念力推

Gogogo

你老母呢啲先叫70年嘅核彈庫
唔推唔係人

推

行動po，呢個要推啊！

推爆吖

中共歷史課

去吧呢個核彈乎

印埋出來先好出門口！

200萬人舉呢個共匪 罪證

721 811 831

Push

唔講都唔知紅黨做過咁多「好野」

拉

上熱門吖

P牌念力推

推啦

推吖

反共最大力量

oiuu

ddd

同我貼撚到全香港都有 政府喺十一前清理連儂牆 洗走噴漆 唔可以俾佢光鮮過國殤

極高質
想錫巴打

pppp

lm

8964?

英文version ?

其實呢d新聞好多都對香港人記憶猶新，
反而外國人同蝗蟲未必知
有蝗語外語版本更吸引

錫錫
但其實我係代post

如果有能力既話
起下香港精政研會仲好
建制派民陣
睇下佢有無收共產黨嘅錢

支持

正呀喂

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
929 全球反極權大遊行 (14:30 Sogo > 政總)
930 三罷
其他活動(更新時間26/09/2019 22:20)

喺石籬見到好壯觀！

推呀

琴日係品蔥見到已經覺得好正，load埋落黎
建議可以加埋巴拿馬文件同百日無孩事件
大力推